最牛B地鐵站入口

太SKR了🤙🏻

真係唔知比咩反應你好

唔爭氣地笑左

頭先係牛頭角站見到有人影塊牌，
原來係你

你係地鐵站個保安？

頭先喺牛頭角站見到有個柒頭毒撚望住人影塊牌，
原來係你

恭喜你唔系大中華

相反
果D對nigger nigga negro meme（外國文化）抱幽黙感
但負皮呢個post既巴打
抱歉
你地個腦慣性將
中國文化 視為「自己/本位文化既異變」
結果產生排斥感（隱性大中華）

牛你老母B